physical sales入

有冇1年plan
學生
Tg:C9999999999hxhzh

都得
？$

550 每月

好貴

有冇本？跟我賭幾鋪咪有

窮咪屋企做囉

P記sales
我7個frd想一齊操
做到幾多

夾埋

留tg 有Wales

仲有興趣嗎？

同問

想join 1-2.5年

Sales pm plz

點解要去大場 出面大把開24嘅仲平過p記
又無pt煩鳩你

做緊physical，有咩可以tg